老老實實有乜劇拍得住大唐雙龍傳先？

啱啱睇完好撚空虛 好撚掛住古裝版楊怡
最好係古裝有啲愛情

前幾個月先睇完,結局真係

我覺得鐵馬尋橋都係神劇，睇到好撚肉緊

最後無講玉致真心on9

天子尋龍

睇書啦，劇不值一提

當年屌哂鬼
今日竟吹奏

李秀寧太撚正 不過結局真係麻麻

有諗過 不過無睇書既習慣

推一推 求繼續討論啊

邊到有得睇返

我係楓林網睇

其實而家睇返楊怡個角色真係好臭閪

一開始同個有錢佬結婚真係臭臭地既